聽日又係港豬感謝日

各位聽日記得要係街度大大聲感謝港豬努力保護香港經濟啊!

香港抖抖，努力返工